有無技術移民同投資移民左既巴絲？

如果大家有幾球，會選擇係香港買樓定去外國重新開始？
有無巴打試過成功移到民？可唔可以分享下經驗？

假結婚移民到老美，旅遊時clubbing識左個citizen台灣仔ONS，之後傾落佢又話等$洗，咁我就比左五皮野美金佢... 不過都好撚煩，唔鐘意佢都仲要同佢住多一年，好似做雞咁

GAY,btw邊到搵門路搞呢D

發夢夢見公價好似要十皮

驚唔驚個台仔玩野